你班gay佬快啲入黎

睇下連登有幾多gay佬
1仔
0仔

等睇全部0仔

你好熟口面

咁多1仔
Pm me

高登?

5個都叫多

Top

有無pm過你呀我

HeHe LIHKG Line group

不如入嚟傾吓計呀

香港係咪淨係得0仔